新手塔羅

隨機占
格式如下：

名:唔接受代號 英文名/花名都ok
性別：
生日：
問題：

每人一條 tg問我 會覆快啲
上個post問左既就留機會比其他人

唔占時間性問題 例如幾時有拖拍？
試下問呢3個月會唔會有新戀情？
唔答幾時發達呢啲 我都想知我幾時發達
隨機占 唔會個個占晒 平時都好多野做
有緣就會占到你 急問或者問多幾條既或要課金
暫時係咁多

推下

tg左樓主